有無人xx 有冇人xx 個d post可唔可以靜d？

屌你老母 59都未1001就開60同61
鍾意圍威喂冇問題 但可唔可以唔好洗版出post
日撚日入感情台就見到呢d post 好煩啊

咪就係 on99日日係度鳩叫 一入黎就阻住曬

普通鳩叫冇所謂啊 感情台大班鳩叫post
但佢地未1001就狂出post洗感情台

你班仆街要玩10連20連到1001既話
死翻黑洞玩啦 阻住人睇post

係啊講你啊 我知你睇到啊
好煩啊你！！！！！！

平胸仔 食支煙先 咪撚怒氣啦

其實句嘢咩意思

🚬🐋💨嬲

點知啫 咩都塞得入去